[集體無回憶]而家既夜市根本唔係以前既走鬼車仔檔

以前既係為生活用心做，而家既為搵快錢求其做；以前既見小販管理隊會走鬼，而家見到只識得發吽哣企左係度。